室內門的種類

1. 原木門
一般市場上的純實木門非常少‧。 純實木門如果做工不好，非常容易變形。
紅木、杉木等均屬於比較低檔的木門用材，高檔實木有胡桃木、櫻桃木、沙比利等。

2. 實木複合門
也叫"實木套裝門"主要是實木做骨架，表面貼高級木皮做的門，造型一般非常美觀，價格合理，主要的優點是不變形，不開裂。有噴漆的，也有免漆的，叫免漆門。

3. 塑鋼門
耐腐蝕，使用壽命長達30年以上，清潔也比較方便。一般用做廚房門，塑鋼門比較怕磕碰，而且容易老化。劣質塑鋼門也比較有空隙易生鏽，普通塑鋼門易變形。

4. 鋁合金門
裝飾性較強，多數鋁合金們都有著花色多樣的藝術玻璃，如果密封性不好，就會導致中空層藏汙納垢，影響美觀。鋁合金們通常是安裝在浴室、廚房等潮濕的環境，因此五金合頁、門把手等配件質量的好壞，是保證鋁合金使用壽命的關鍵。

5. 巴黎聖日耳門
垃鳩圾
紙皮做

有入無出 球員墳墓